戴巴拿哥哥：細佬夏天會走

根據英國《天空體育》的報道，祖雲達斯鋒將戴巴拿的兄長表示，他的弟弟想在今個夏天離開效力了四年的斑馬兵團。因為他現在在球隊過得並不快樂，他在球隊的角色和重要性都大不如前。

戴巴拿的哥哥古斯達禾戴巴拿是弟弟的經理人，他說：「我的弟弟在祖雲達斯過得並不開心，我想很多祖記球員都有這個想法，不獨是戴巴拿。今年對戴巴拿賽充滿許多的可能性，他想要一些環境的改變。我不能說會不會留在意甲，走著瞧吧。」

傳媒亦問及戴巴拿的不快是否和基斯坦奴朗拿度在去夏加盟有關，他就說：「他們的關係很好，我弟弟和C朗之間並沒有任何問題，這是球場上的事，戴巴拿仍很年輕，他只想踢球。」雖然他的哥哥說兩人關係並無不和，但自C朗的加盟後，現年25歲的戴巴拿今季在意甲只上陣28場，僅入五球。阿根廷人在球隊的重要性遠比去季的低，也由球隊的核心變成普通的主力，因此外界估計兩人的關係實存在問題。

邊個先係球霸呀

冇牙朗=入到決賽
有牙朗=八強止步

挑戰搞死一隊波

認晒契弟結果都係要走

他們的關係很好，我弟弟和C朗之間並沒有任何問題

明明季初仲成日互含 ig成日放gay圖

無牙朗16強止步啦

冇牙朗=十六強止步
有牙朗=三連冠

有皇馬=三連冠
冇皇馬=八強止步

好撚慘

但自C朗的加盟後，現年25歲的戴巴拿今季在意甲只上陣28場，僅入五球

祖要個老既都唔要個當打icon

Cristiano is a great person and he never had problems with him. They have a good rapport

唔撚識字呀

戴巴拿仍很年輕，他只想踢球

谷德昭 .jpg

開季都偶有佳作
歐聯戴帽
之後愈踢愈衰
要比機會都比哂
自己表現差有咩計

要反朗點會睇到

但個老野屌打個當打

但老野應該唔會係度踢好多年， 到時又要揾個icon

戴帽嗰場就係冇咗C朗
C朗一返嚟戴巴拿就變返垃圾

你咁講 史柏爾個場佢咪又無入
自己踢得差咪踢得差
唔好賴人

會過阿仙奴

佢對上三季都入20球(所有比賽23/19/26)今季得10球
擺明係牙朗join咗成隊波踢法唔同唔啱戴巴拿踢